[多圖]將軍澳壇前黑警聚集，有散播病毒之風險。

[本壇討論]20:57
五個月前，手足周子樂不幸因警暴離世。而因為武漢肺炎係香港擴散嘅原因，今日國民召集係網 上進行悼念。
係將軍澳，一群防暴黑警以及狂化速龍聚集，以犯下殖民政府嘅禁令嘅做法黎進駐，情況有如軍隊入城，佢地針對年輕嘅國民黎紀錄個人資料，並且以佢地認為係攻擊性武器「大聲公」黎攻擊邨民。
來源:立場新聞
下圖為被黑警控告以「大聲公」襲擊黑警嘅無辜國民
來源:蘋果日報

係網上悼念結束後，黑警依然聚集係將軍澳一帶，包括寶林、坑口、將軍澳、調景嶺嘅殖民地鐵路部嘅站口同埋尚德、富康、廣明一帶，當中違反左殖民政府嘅聚集禁令，而近日有多宗黑警中招個案，令人擔心黑警嘅衛生同埋精神情況，可能會因為聚集而令到武漢肺炎喺黑警間大爆發，雖為喜事，但係驚黑警會好似之前個女黑警咁樣野到國民，所以我地建議黑警請減少聚集，降低散播病毒之風險。
來源:立場新聞

我地提醒眾國民小心回家，而唔係個到住嘅國民就避免到一帶出沒。

岩啦，病毒唔識分黃藍

毒死班9

3月8號7個黑警圍住一個手足侮辱恐嚇 記唔記得佢? 好想條片做國際文宣

無對稿，SOR

推推推

依家根本唔會理有冇人出
總之有人經過就截住先 湊夠5人就罰得

聽講仲兇人要即科現金

死黑警縮返入狗竇啦

都唔知啲錢會落係邊個袋到

pish

Who fuckin’ care ?

Btw 你駁到未呀支那種